# Salutations !
Ceci est mon *premier* dépôt Git. 
Ce lisez-moi est écrit en Markdown : une notation proche de celle des wikis et largement répandue 
aujourd'hui, notamment sur GitLab, qui interprète ce texte comme du HTML.
premier modification